呢隻獌好笑

真曼。靴里拉 •

打錯 係 真金曼。靴里拉 •

當利迷感到不安時的第一個反應

仆你個街死獌狗

on9=假猁
串猁=真鏝
含撚啦屌你老母猁狗

小學雞爆閘狗 仲幫鄰居含撚

嬲撚到

屌你唔撚起？
起下佢底啦，睇佢啲口氣大撚到
隊隊都比佢開post屌過
幾撚把炮

屌鳩越位入波咁撚多嘅臭閪猁好意思話人黑哨直接頒獎就係含撚係鏝狗
傻閪猁真係嬲撚到癲咗

成日狗咁四圍咬

終於有一年有機會
望住個冠軍越嚟越遠
係嬲啲架啦

人地個膊頭仲硬淨過佢把閪口

幫班曼諗埋topic啦
一係 黑完你1球咪照贏你
一係 垃圾利話人黑wo 然後照放舊圖出黎 仲要放對李城 果個po D 圖先好笑
我地越位入球就要停旁證既，上次曼個12碼無事我睇死今次都唔會停個球證
人地曼明打黑呀，吹咩 輸波會死架

曼聯贏波迪基亞失波都有得開post 抽水
佢以為自己邊撚個

仲搶口過nben牙古路

大逆不道

球員表現同樓主搶口度成反比

My name is 沙娜我宜家好嬲huh

呢隻利好笑

見到樓豬嬲到咁 好好笑